(打機聲音導航)試玩日版爐石-闇影詩章(Shadowverse)中文版已上市

遊戲簡介:

不時轉game 歡迎吹水